請大家到支持送中 支持政府 支持警察既舖頭之前 先想想港共政權一切暴行 以及香港市民身上的傷口

我傷心 我憤慨 我不消費

我路過麥當勞 想起麥當勞撐警不把警察濫權的 CCTV 錄像公諸於世

我路過吉野家 想起 吉野家刪去 獅子狗 廣告
並要解僱負責廣告事務的公司員工

我路過富臨旗下食肆 想起了福建幫在北角富臨皇宮內分紅衫頭盔